認真問 其實「你喜歡孔子嗎？」有冇標準答案？

如題

陳子禽謂子貢曰：「子為恭也，仲尼豈覽於子乎？」

之後子貢點回應就答咗你條問題